Fehler:

Z. 5 -> Typ falsch

Z.7 -> println statt println! (Ausrufezeichen fehlt)

Z.8 -> radius nicht muteable

Z.12 -> Semikolon fehlt

Z.19 -> Falsches Initvalue '-'

Z.22 -> Klammer unnötig

Z.23/26 Berechnung der Kreisfläche falsch

Z.29 Semikolon fehlt
